新買幾個月又壞一次機求救

開mon黑mon
滑鼠燈唔識著發生咩事

Rip

今晚又拎去維修 好重啊
好想打機啊